admin又係時候清理時事台

將啲唔事既post搬去政事台
有勞